; Excel Command Descriptions

commandExcelDescription = Input From/Output To Microsoft Excel Application
commandExcelDescriptionInput = Input From Microsoft Excel Application
commandExcelDescriptionOutput = Output To Microsoft Excel Application
commandExcelDescriptionAggregate = Aggregate Workbooks/Worksheets From Microsoft Excel Application
commandExcelDescriptionName = Name/Path of Excel Workbook/Worksheet
commandExcelDescriptionOriginX = The Origin X (Column) for Input/Output
commandExcelDescriptionOriginY = The Origin Y (Row) for Input/Output
commandExcelDescriptionExtentX = The Extent X (Column) for Input
commandExcelDescriptionExtentY = The Extent Y (Row) for Input

; Excel Command Parameter Descriptions

commandExcelParameterDescriptionName = <name|path of book!sheet (use a '+' at the end of the path/name to allow creation)>
commandExcelParameterDescriptionOriginX = <column ordinal | default = first column for input/first clear column for output>
commandExcelParameterDescriptionOriginY = <row ordinal | default = probable header row for input/first clear row for output>
commandExcelParameterDescriptionExtentX = <column ordinal | default = data end>
commandExcelParameterDescriptionExtentY = <row ordinal | default = data end>
commandExcelParameterDescriptionFormattedObjects = Formatted Cube/s
commandExcelParameterDescriptionDirectory = Directory Containing Excel Workbooks/Worksheets

; Word Command Descriptions

commandWordDescription = Output To Microsoft Word Application
commandWordDescriptionName = Name/Path of Word Document

; Word Command Parameter Descriptions

commandWordParameterDescriptionName = <name|path of document (use a '+' at the end of the path to allow creation)>
commandWordParameterDescriptionFormattedObjects = Formatted Cube/s

; Visio Command Descriptions

commandVisioDescription = Input From/Output To Microsoft Visio Application
commandVisioDescriptionName = Name/Path of Visio Drawing
commandVisioDescriptionOutput = Output to Microsoft Visio Application
commandVisioDescriptionOutputShapes = Output to Microsoft Visio Shapes
commandVisioDescriptionInput = Input from Microsoft Visio Application/Shapes
commandVisioDescriptionResetShapes = Reset Shape Data

; Visio Command Parameter Descriptions

commandVisioParameterDescriptionName = <name!page of drawing (use a '+' at the end of the path/name to allow creation)>
commandVisioParameterDescriptionShapes = <shape names>
commandVisioParameterDescriptionFormattedObjects = Formatted Cube/s
commandVisioParameterDescriptionObjects = Object/s
commandVisioParameterDescriptionShapeType = Shape Type Name
commandVisioParameterDescriptionPropertiesToLeave = Properties to Leave Alone (e.g. Name)

; Media Command Descriptions

commandMediaDescription = Windows Media Persistance/Management Layer Commands
commandMediaGetMetadataDescription = Get Metadata from a Windows Media File/s
commandMediaSetMetadataDescription = Set Metadata on a Windows Media File
commandMediaAddMarkerDescription = Add Marker to a Windows Media File

; Media Command Parameter Descriptions

commandMediaFilePath = Path to Media File
commandMediaFileDirectory = Directory of Media Files
commandMediaFileSearchPattern = Media File Search Pattern (e.g. *.wmv)
commandMediaFileSearchSubDirectories = Search Sub-Directories
commandMediaAttributeName = Metadata Attribute Name
commandMediaAttributeValue = Metadata Value Name
commandMediaMarkerName = Marker Name
commandMediaMarkerLocation = Marker Location